Facebook 個Marketplace $1防毒面罩

好似鬼鬼哋，似會引人交收捉人，小心

幫你推
我都見到 邊有可能齊貨咁平
不要中計

推

見佢又殘體字，擔心學生唔夠錢會幫襯佢地